巴裔男生涉連環「揸胸」非禮 女事主：好似用手揸一舊好大嘅泥

【新增警員供詞】
葵涌石籬邨早前接連發生街頭非禮案，多名夜歸女途人疑先後遭17歲巴基斯坦裔男學生「揸胸」。案件今於西九龍裁判法院審訊，三名受害人出庭作供，皆表示案發時有蒙面男子迎面跑來，伸手摸胸非禮後逃去。其中一名受害人形容，男子非禮時「好似用手揸一舊泥土咁，一舊好大嘅泥」，自覺受侵犯。
控罪指被告Assad Ashfa（中文名艾阿星）於去年6月25日至7月4日間，在葵涌石籬邨石榮樓外、以及葵涌業成街與青山公路葵涌路交界先後非禮三名女子。
受害女子C表示，去年6月25日約晚上11時在葵涌業成街行人天橋附近下車，回家途中，看見一名用藍色毛巾遮著口鼻的男子迎面跑來，隨後伸出右手，用力揸她的胸，然後繼續在她身後跑走。C曾嘗試跟蹤該男子，但發現他邊轉頭望向自己，邊朝向環境更黑暗的地方跑去，懷疑男子其實想引她往某地，她遂止步並回家報警。C形容男子非禮時「好似用手揸一舊泥土咁」。
受害人D表示，她於去年7月4日約晚上9時在安蔭巴士總站下車，回家途中與男友通話，其間被一名迎面跑來的蒙面男子揸胸。D感到痛楚，大聲尖叫，該男子則繼續跑去。男友在電話中著D立即前往安全的地方，D於是回家報警。
受害人E則供稱，同晚11時半在葵涌石籬邨石榮樓外受辱。E指非禮她的男子事後逃去，但一度摘下蒙面頭巾，一邊回頭望她，一邊對她微笑。E遂用手機拍下男子背影，並在落口供時向警察展示照片。
辯方形容眾警「兇細路」
有份截查及拘捕被告的葵涌警署警員劉浩昇今午供稱，去年7月6日在石籬邨看見被告神色慌張，於是上前截查。被告當時稱落街買東西，並表明「知道警察搵緊我」，所以感到緊張，又向劉直認與多宗風化案有關，「係我做嘅，我一時貪玩，摸咗四個女仔」。劉稱，沒有任何警務人員威嚇或誘使被告作出招認，筆錄口供亦是被告自願簽署作實。
辯方大律師許碧琪盤問劉，指被告當時其實是落街緩步跑，卻遭截查。劉與大約十名警員圍住被告，向他大聲叫喊。辯方形容眾警當時是「兇細路」（intimidating a minor），並指警員曾向被告稱，他未夠18歲，若肯合作招認，會盡快放他走，反之不認罪卻會招惹麻煩。辯方認為警方向被告施壓，引誘他招認。劉全部否認。
案情指出，被告事後被捕。惟三名受害人在認人手續中，均未認出被告。聆訊明續。
【案件編號：WKCC3031/2018】
記者廖希呈 伍嘉豪

真係叫阿星

蝻狗個個一樣樣 好難認

點解少數族裔人人都係阿里、阿星、穆罕默德？

本以為同中文名阿華、國強一樣，阿里、穆罕默德係最受歡迎的名字，原來是一個誤會。早期很多少數族裔不懂中文，搵社工或老師改名，由於認識不深，他們將所有姓 Ali 的都改為阿里、所有姓 Mohanmad 的都變穆罕默德，所有印度男鍚克教徒因為姓 Singh ，所以都叫阿星，就似人人都係阿陳同阿張， 沒有自己的名字。

前融樂會總幹事王惠芬講過幾個一聽難忘的名字：

三姐妹姓 Malik ，社工幫她們改了孖力大、孖力二、孖力三。
兩個同班小男生都叫 Tariq ，老師幫他們改了苦力、大力。
姐姐 Mariam ，老師改馬利安，妹妹 Fatima ，改了李小冰；經常被問為何姊妹不同姓，她們的姓 Khan 卻沒有了。
尼泊爾男孩 Gurung Jesh ，有區議員幫他改為古龍爵士，或者想引人誤會有位爵士撐場吧，男孩後來知道非常尷尬，但已被寫入身份證。

來源:

香港係一個垃圾站 專收外地垃圾入黎整到成個地方更臭更爛

Marik

有公屋住

好賤

全世界得香港先會不斷輸入低端人口

正如泰國人人都係叫察猜 頌猜

Fatima Khan 姦肥媽
Mariam Khan 姦媽你淫

又係外來劣等種族

D差妹咪仲大波,非禮香港女仔做咩?
佢地係到住咁耐會唔會習慣左香港既審美眼光

其中一名受害人形容，男子非禮時「好似用手揸一舊泥土咁，一舊好大嘅泥」

係唔係曲線讚緊自己好大波

有份截查及拘捕被告的葵涌警署警員劉浩昇今午供稱，去年7月6日在石籬邨看見被告神色慌張，於是上前截查。被告當時稱落街買東西，並表明「知道警察搵緊我」，所以感到緊張，又向劉直認與多宗風化案有關，「係我做嘅，我一時貪玩，摸咗四個女仔」。劉稱，沒有任何警務人員威嚇或誘使被告作出招認，筆錄口供亦是被告自願簽署作實。

吹到咁撚大，就算真係果個犯做嘅都唔會咁樣自爆啦
呢啲證供都夠膽死拎上法庭

用泥嚟形容自己對波

呢個許碧琪專長做南亞case

google都搵到

喜馬拉阿星

文子星單嘢佢都有份

咁樣形容自己對波

咁佢又真係好具體講到兇手個手既動態同力度既...

咁又點？蝻無拉錯啦
拉錯都抵死
落黎香港搶土地

泥係實
假波

第一次聽人用泥嚟形容自己個胸

啲南亞狗唔搞自己啲女人，靚唔靚都好

成年先審，上年同佢踢過波
過幾日聽到呢單野心諗會唔會識點知係佢
佢個樣都幾猥瑣但估唔到會揸波仔
係我就強姦四條女啦 橫掂比人拉

水泥

受害人E則供稱，同晚11時半在葵涌石籬邨石榮樓外受辱。E指非禮她的男子事後逃去，但一度摘下蒙面頭巾，一邊回頭望她，一邊對她微笑。E遂用手機拍下男子背影，並在落口供時向警察展示照片。

都好快手下

痴撚線港府

個個都阿差樣 點撚認呀

真係好痴線 呢區平時已經好少有本地細路落街玩
全撚部都係蝻 啲蝻女人全年90%時間大緊肚
啲蝻細路就一日都黑都喺條街走黎走去
又大叫又周圍掉垃圾

仲有啲大個啲喺羽毛球場打板球 勁危險
啲看更淨係識幫人開門 唔識亦無能力趕班差仔
由得佢地亂叫亂跑 班差仔仲要有風火輪滑板車單車玩
喺條邨周圍踩 所有唔准做嘅野做齊哂

明明十年八年前都無咁嚴重 近幾年真係癲咗
其實多咗蝻都唔係問題 最大問題係生完無家教
由得佢地放養式成長 最後搞到佢地變哂街童之流
嚴重影響本地人生活

利申住嗰頭 以前覺得公屋黎講幾靜幾好住 宜家真係不了

香港真係多得D賤種老細

唔想比人渣春袋

你唔做 咪搵支那仔 南亞仔 大把人做

引成班垃圾入室 幸福 精神

泥

泥波 ..

d蝻狗成日霸撚住d街場玩板球 on9

D社工都係垃圾嚟

自爆係假波???如果唔係點會用泥 形容自己個胸??

ust南亞狗喺邊

正啦 一開波已經話俾班蝻知 你哋由個名開始已經無自主權 唔好諗住喺香港會得到更多

重要蒙面
即係唔畀cam影到又冇dna嘅話
蝻係做咩都得
難民又贏

直頭幫佢

隔黎post仲好支持南亞狗喺旺角夜市擺檔

仲話好食就得，又讚佢地整野食好認真

又話佢地賣得好平益街坊，支持佢地打低本地小販

仲好支持佢地自力更生，正正經經搵錢

女權撚去哂邊？

死撚曬

保安局一單難民CASE判出去有3萬幾蚊

支持飯民的法律界人士想食呢條水

全家綜援,生5,6個盡奶大有人在

唔係保安唔趕, 而係試過出過出聲制止,點知比南亞狗用垃圾桶扔
報999警狗HEA 做

飯民議員同毒果扮盲

阿星接力

蝻亞賤種冇文化，以為女人仲係冇地位果啲。
蝻亞狗星你老母就貪玩

臭閪南亞狗, 行街都吹口哨聊女, 成隻狗咁

新隆胸物料？條女似係無感覺

蝻

哥布林人人得而誅之

可能講緊水泥

咪放佢出嚟害人

係咪ust 個位

因為入面的矽膠硬化了

認唔到人係咪一定告唔入？

差妹又靚又大波
係臭啲姐

我都咁諗

扺啦臭雞
阿星ho ball

同人種分別都可以好大
夾過澳洲d巴基佬 有學歷 講野又有思路 同 鬼佬一樣

睇youtube都見到d名牌大學好多黑人

除左蝻之外 仲多左好多大陸新移民
利申住個頭

古龍爵士

到上庭先改口供話比差佬打，迫認罪

臭雞連阿星都metoo
女人